###### 玩转金刚梯>金刚字典>

### 万能金刚号梯

- 一架[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)中的[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)如果不是以c9开头，则该[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)即为<strong> 万能金刚号梯 </strong>
- 同1架<strong> 万能金刚号梯 </strong>可被同时配入：
  - 不限数量的苹果系列设备
  - 不限数量的安卓系列设备
  - 不限数量的 Windows 系列设备
- 使配入该梯的每部设备都具有[ 翻墙 ](/LadderFree/kkDictionary/OverTheWall.md)的本领
- 同1架<strong> 万能金刚号梯 </strong>可被用[ 一拖九 ](/LadderFree/kkDictionary/OneForNine.md)的方式使用
- 配入同1架[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)的多部设备共享该梯内流量

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
